---
title: "pillalni preminchadam thappa song lyrics"
album: "Murder"
artist: "D. S. R"
lyricist: "Sira Sri"
director: "	Anand Chandra"
path: "/albums/murder-lyrics"
song: "Pillalni Preminchadam Thappa"
image: ../../images/albumart/murder.jpg
date: 2020-12-24
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/DFGTOYvX-cw"
type: "sad"
singers:
  - RGV
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pillalni Preminchadam Thappa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pillalni Preminchadam Thappa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thappu Chesthe Dhandinchadam Thappaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thappu Chesthe Dhandinchadam Thappaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Biddaa Naa Praanam Thappaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Biddaa Naa Praanam Thappaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Muppulonchi Thappinchatam Thappaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Muppulonchi Thappinchatam Thappaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pillalni Preminchadam Thappa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pillalni Preminchadam Thappa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thappu Chesthe Dhandinchadam Thappaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thappu Chesthe Dhandinchadam Thappaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chinnappudu Pantinopposthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chinnappudu Pantinopposthe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chocolate Nu Dhooram Pedithe Evademo Analedhu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chocolate Nu Dhooram Pedithe Evademo Analedhu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chadive Vayasulo Chadavanappudu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chadive Vayasulo Chadavanappudu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Betthamtho Kottinappudu Thappani Analedhu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Betthamtho Kottinappudu Thappani Analedhu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thanaki Evado Hero Laa Unnaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thanaki Evado Hero Laa Unnaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naaku Vaadu Villain Ani Thelisthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naaku Vaadu Villain Ani Thelisthe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaddhu Vaddhu Antoo Vaarinchadam Thappaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaddhu Vaddhu Antoo Vaarinchadam Thappaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vinakunte Chaachi Kottadam Thappaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vinakunte Chaachi Kottadam Thappaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pillalni Preminchadam Thappa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pillalni Preminchadam Thappa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thappu Chesthe Kottadam Thappaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thappu Chesthe Kottadam Thappaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Koothuritho Vaadi Arhatha Koradam Thappaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Koothuritho Vaadi Arhatha Koradam Thappaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bujjaginchi Vaddhannaa Vinakunte Chepputho Kottadam Thappaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bujjaginchi Vaddhannaa Vinakunte Chepputho Kottadam Thappaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Intha Cheppinaa Nuv Evadiviraa Naanna Ante
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Intha Cheppinaa Nuv Evadiviraa Naanna Ante"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Champatamo Champinchatamo Thappaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Champatamo Champinchatamo Thappaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Champatamo Champinchatamo Thappaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Champatamo Champinchatamo Thappaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Champinchatam Thappaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Champinchatam Thappaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pillalni Kanatame Thappaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pillalni Kanatame Thappaa"/>
</div>
</pre>
